Rede Social - DSW7 - PW3
========================

Detalhes Importantes
--------------------

Pessoal, ta aí o trabalho de Rails.

A base tem 40 usuários cadastrados inicialmente, com atividades em alguns deles (os primeiros em ordem alfabetica). Todos com avatar (exceto uns 5) e listagem de amigos.

Dados de login são o e-mail de cada um com o primeiro_nome@gmail.com. Por exemplo, para Junior Grossi, é junior@gmail.com. A senha padrão para todos os usuários é change.

O objetivo de compartilhar é de servir como referência (não cópia). Caso alguem nao entenda alguma parte do código pode me avisar. 

Criei uma interface customizada para a rede social que ficou bem legal. Sugiro que rodem a app para ver como ficou primeiro e entender as funcionalidades e não esquecer de mudar os dados de conexão com banco.

A app está publicada em http://mysocial.juniorgrossi.com.

Abraços.

Junior GROSSI
juniorgro@gmail.com